華為升級之後快左好多

繼續推

支那人用iphone㗎 得啲香港廢佬先用華為

華為表示手機熱銷導致全港缺價，有用家不滿鼓譟，指罵職員。劉永明攝

缺貨

牛b死了

講都咁好 我都想整返部 放工出去掃貨

升完順左
慳電左
訊號接收好左
打機睇片都唔會發熱

大家快d升級啦

send from my iphone

點解唔貼埋係華為吧?

係咪升級做紅蒙

"厉害了我的华为"

哈哈笑柒死

我支持佢呀
留番晒比中國人買！

滿意

曲到蟲洞